「鑽石公主號」第時係咪改個名做「黃金王子號」又可以繼續載人？

啲人對「鑽石公主號」個名應該會有陰影，但只要改咗個名佢又可以繼續玩過

黃金玉子號

笑點好似又低咗

瘋狂鑽石 黃金體驗

隱者之紫好彩係呢架係船唔係飛機

爆石屙屎號

咩事

麥林號

有咩陰影 又唔見淘大人有陰影 樓價咪一樣咁貴 on99

公主郵輪啲名一定係乜乜公主喎ching

唔通有日本腦炎你又驚去日本咩
用你個腦諗下野先啦

改名做金剛石皇帝女號